


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).
#Dinsdag, 5 september

Vandaag een uurtje les gehad over het begrip *‘Design’* in het begin vond ik heel het hoorcollege een beetje wazig/zweverig. Ik kwam er achter aan de hand van mijn notities dat ik misschien op het moment zelf het niet goed heb geabsorbeerd. Ik heb veel genoteerd en dit nagelezen en toen was het voor mij opeens een stuk duidelijker. Ik vond het hoorcollege wel boeiend, ik luister graag naar mensen. Voornamelijk omdat er dieper op Design werd in gegaan en wat dit nou werkelijk is. Ik denk dat ik hier heel veel aan ga hebben de komende jaren en dit van pas gaat komen in het ontwerpen. Voor mij gevoel gaan heel veel dingen beter met een beetje achtergrond informatie. 
